10歲男童兩年前獲母贈10股GME 320美元沽出勁賺52倍

美股上周上演「散戶鬥大鱷」，遊戲零售商Gamestock（GME）成功「挾空倉」，股價全周累計升逾400%，不少散戶賺得巨額利潤，當中就包括來自美國德州的10歲男童傑登（Jaydyn Carr）。他在2019年GME股價處於6美元時，擁有了10股GME，上周GME股價暴漲後他又以320美元沽出，成功賺得一筆屬於自己的財富。

傑登的母親妮娜（Nina Carr）接受訪問時指，這是兩年前她送給傑登的Kwanzaa節禮物，這是美國非裔的一種傳統節日。和大多數男孩一樣，當時8歲的傑登熱衷於玩電子遊戲，是GameStop的忠實客戶。

為了滿足傑登的喜好，妮娜最終決定送出10股GameStop股票，還打印了股權證書。妮娜稱，這是因為她想教育兒子有關投資、儲蓄、信貸等知識，因為自己很遲才學會，希望能夠傑登能夠儘早理解。

然而妮娜也未曾料到GME股價會於上周飆升，她向傑登解釋了股市正爆發的非正常情況，並在兒子的要求下，以320美元賣出了這些股份。母子二人表示，賺得的2,200美元將會存入傑登的儲蓄帳戶，至於另外1,000美元，傑登希望繼續投資於線上遊戲平台Roblox。據悉Roblox原計畫今年2月以SPAC方式直接上市，但因為監管審查問題，暫時推遲上市。

788劉備個孫

傻仔 賺個少少咁開心

傻散黎SH咪可以變20萬囉

先唔講SS 高位差唔多$500
$320就放老母揼春

我都係sony忠實客戶點解老母冇買俾我

得on9先會下下諜住最高位放

細路仔都識沽
大家仲SH

呢個真 當自己先知咁 on撚鳩

10歲男童可以炒股票？華爾街連細路仔都唔放過

10歳黑鬼都醒過連登仔

連登仔：逃兵！放棄手足！

連登仔話放就係5毛

Sh sh

你買股票為左錢？？？？

3600美金
10歲仔黎講好多錢啦

賺得多過連登仔先

都兩三皮係度，買ps5

如果係2800應該財務自由左

個高位得幾秒鐘

細細個已經係paper hand
冇得救了

連登炒股秘笈
最低位入 最高位放
牛前call 熊前put
牛熊證都同一道理
日日瞓醒數錢

傻散

成班上帝視角
On99有700唔買、有樓唔買、當年德國贏世界盃唔all in

10歲黑奴得到價值比自己還高的股票獲利

你都on99先知咩當佢？一定知480係高位？

佢3xx take profit

傑登希望繼續投資於線上遊戲平台Roblox。

好野黎？

苦主揮手

人地10歲撚識ss咩
緊係早d走有錢就賺啦

諗起連登仔既錢都輸曬係呢個10歲男童度，就想笑

呢個黑人老母識投資幾難得
唔係事後孔明
只係佢買呢隻股畀個仔真係教到佢咩係投資
好過好多連登仔當股市係賭場買大細咁玩

洁得好, 冇貪心

我認我十歲冇2000$美金

叛徒！！連登仔衝去打柒佢！！

大把人廿歲戶口都無

10歲已經識take profit,再拎一少部分出黎投資由佢自己滾
西利

佢呀媽識D基本野啫
你估真係佢自己識咩

52倍都叫小

去到最高位仲等緊高位

為咗鬥氣

沒有最高，只有更高

個阿媽識得咁樣教仔好好

個細路好慘 又信老母幫佢儲起去呢句
明明有錢都冇得買ps5 , xbox
慘

連登真係一堆社會垃圾

好多人10歲都仲係身無分文 佢細細個就有人地Part time幾個月既錢

力架黎講佢呀媽算醒目

唔係為錢，唔通係 for fun ?

快樂只係建築係遊戲機上都幾慘

下午茶都唔撚夠on99

我都唔知你哋賺咗啲乜
都未賣出去變成cash

個仔路依家揼緊春

你係大劉個仔？
利是錢都十幾個？
十歲賺兩皮幾港紙都少

忍者龜圖

你出糧都唔會成份錢儲起去啦
拎1/6買下野玩 唔得？
篇野話個細路鐘意打機

另外1,000美元，傑登希望繼續投資於線上遊戲平台Roblox。

你返工係咪為錢？
拍拖係咪為左屌閪？
踢波係咪為左入波？

印左出黎既股票係咪要去銀行counter 排隊放

好多低端人集中係呢度

新年有十皮野利是的朋友。
當年全數被沒收……

死力架

個小朋友差幾日就有30萬USD，比佢老母害左

睇埋後面果句
據悉Roblox原計畫今年2月以SPAC方式直接上市，但因為監管審查問題，暫時推遲上市
咪姐係又係儲起去
個老母明撚緊佢

因為你啊嫲唔送股票比你老母，佢又懶唔自學

當時8歲的傑登熱衷於玩電子遊戲，是GameStop的忠實客戶。

本身就買開game

有幾dum啊
得番百幾蚊炸喎

賺得個幾千蚊美金都要講

當年北韓世界盃嗰場好似成千倍

咁你係為左咩

因為你唔係美國非裔，無得過節

上屆世界杯買中德國嗰組首次名幾多倍

為左打大鱷
預左輸哂

on99 有BTC 唔買

收皮啦，放股分化撚

黑鬼冇撚腦，
30000蚊既野股係320蚊放
對唔對得住400蚊成本既手足

唔通等到3x take loss?

你10歲嗰年戒奶未？

我唔貪心 我賺52倍夠喇

連登仔最叻接火棒

仲要場場買波膽先當贏

教育兒子有關投資、儲蓄、信貸等知識

教個仔allin 細價股老母勁呀

笑死

人哋本身有喺gamestop買開game佢老母先幫佢買股票你荒佢買game買得少 擔心咗自己先ok?

十歲都醒過摸頂連登仔..

你呢個年紀仲食緊屎
人地已經識SS
早成年買定

清，你笑佢， 你賺多過52倍

擔心我自己d咩

320賣完之後再入都得啦, 仲好意思笑人

真係咁齊心咩, 仲叫人SH

大家有善心
支助黒人兒童

連登仔400先all in

SH 呀死nigga

見到成班苦主葡萄緊

放得高過我過價 又話香港人平均智商高既，輸比黑鬼

俾你拉低哂
利申：320放 同黑人一樣智商

無連登仔接貨，條黑鬼會有得賺？

50 幾倍喎。

馬後砲師

去上班台就少好多，大部分月入40k above